2019年區議會選舉-大埔區選情分析

作為住咗大埔有返咁上下左右嘅人 我就試下分析各個選區嘅局勢同預測。

P01 大埔墟
- 今屆李國英唔玩，交比「彈出彈入」嘅張國慧。佢嘅對手林名溢外形已經唔討好，連講嘢都未識好好地講，所以睇牌面張國慧穩贏。但係隨住反送中繼續發展，同埋寶鄉邨第一次投票，好多野都有啲變數。張國慧每次街站都只得兩、三個義工，但林名溢仲慘，永遠得佢自己一個；同埋翻查紀錄，民主派係呢一個選區由07，11到15都係僅輸百幾二百票。加上呢個區新移民多，我預計張國慧會跟返傳統，贏百幾票。

P02 大埔中
- 區鎮樺可能終於食啱藥，連任之後戰力大幅增加。佢對手梅少峰四年前輸四百幾票之後就一路頹廢到而家。加上最近區鎮樺曝光度極高，有助選情。我諗今屆隻揪梅少峰贏600票唔成問題。

P03 頌汀
- 譚榮勳過去四年唔知發生咩事，做咗真•隱形建制派。上屆對住同佢鬥懶嘅白鴿黨雷諾小勝71票，竟然都唔認認真真做嘢。今屆要鬥文念志，又勤力又落區時間耐，再加上政治氣氛嘅改變。可以「光復」呢一區。

P04 大元
- 大埔唯一多人混戰嘅選區。鄭俊平同蘇馬俊嘅票源相當重疊而且兩條友有仇，預計佢兩個會互相攻擊搶票。上屆區鎮濠雖然輸六百幾票，但係兩個建制內鬥之下佢有望殺出重圍，但應該只會小勝百幾至二百票。至於黃定欣？佢連大埔人都唔係，邊個知佢想點。收唔收得返保證金都成問題。

P05 富亨
- 呢一區好尷尬，任萬全網上風評不佳而且四年間表現低於預期，仲得罪咗唔少人；所以村長先推何偉霖出嚟選。據講任萬全仲拒絕初選。加上胡綽謙勤力到好多街坊以為佢係區議員。呢一區我真係唔知點預測好，但我估計照目前嘅形勢睇落去，胡綽謙可以攞返基本盤，但係任萬全會小勝。

P06 怡富
- 其實呢區冇乜嘢好講，任啟邦搭新同盟一向地區工作紮實。上屆工賊會大肆抹黑都要輸成二千五票，喂阿哥今年仲搵過廢人出嚟挑機，係咪黨內猜枚猜輸咗比人推出嚟送死？羅志平人又唔見，工作報告又錯漏百出，但係千幾票基本盤應該都冇問題嘅。我預計同上屆一樣，任啟邦可以輕鬆贏兩千幾至三千票。

P07 富明新
- 同怡富一樣，我都係冇乜好講。關永業同任啟邦搭住上咁多年，兩個互相配合得好好。呢區唔知乜嘢事，工聯會本來嘅社區主任臨時縮沙，喺九龍東何啟明團隊搵咗個棄將 吳卓穎 入嚟（定係同羅志平一樣係猜枚猜輸？），大佬姓吳嘅唔知頭唔知路，佢連基本文宣都未搞掂。同怡富一樣，建制可以攞返基本盤，預計關永業繼續拍住任啟邦，贏兩千零票唔係問題。

P08 廣福及寶湖
- 黃碧嬌廢老票之多，真係令人驚歎。連桷璋來勢洶洶，但佢嘅個人形象同文宣真係唔多受師奶歡迎。呢一區坦白講機會好渺茫，雖然爆出消息話有建制中人都想踢走碧嬌，但係講就容易啦。我諗如果動員得夠多泛民/黃絲支持者投票，連桷璋就唔會輸得太難睇嘅，睇下佢係寶湖花園同富盈門搶到幾多票啦。至於郭樹仁？who fucking cares 🤷🏻‍♂️

P09 宏福
- 今屆改劃界，多咗忽白石角。姚鈞豪太嫩太冇經驗啦，加上呢區胡健民要繼承票源應該冇難度。上屆宏福 文念志落去打都輸六百幾，今年就算真係反送中再勁都救唔到。我諗胡健民可以贏500-800票。

P10 大埔滘
- 有連續四屆自動當選嘅陳笑權。唔知係咪好多年冇正正式式咁做個選舉工程，定鄉事派全部都係數夠票就贏。陳笑權仲係懶懶閑唔休做咁嘅樣，加上呢區有錢私人住宅多，佢哋投票取向成疑。但係我估計同時間有好多居民已經頂唔順陳笑權呢件蛋捲，同埋毛家俊算幾落力落區做嘢嘅。我諗呢區個形勢好難預測⋯⋯⋯⋯

P11 運頭塘
- 余智榮趕客 但係熱狗個牌頭更趕客。
我估余智榮會連任，但優勢會減到落200票左右。

P12 新富
- 一個靠老豆坐監先有議員做嘅人有乜好講？
羅生上次防暴入屋苑仲可以未瞓嘅，加上胡耀昌冧到鄉坤。
呢區唔洗講 泛民可以光復。

P13 林村谷
- 陳灶良好奇怪，好多淺黃嘅人都會話佢做得幾好。但論知名度，樹場大叔陳振哲贏幾條街。加上林村谷近年搬入去嘅人唔會少，我預計會叮噹馬頭，打得難分難解。不過最終陳灶良可以靠鄉事鐵票連任。

P14 寶雅
- 好明顯地今屆選區分界係有針對周炫瑋啦，無端端個選區大咗一倍，多左六千人。仲加埋水圍、帝欣苑同大埔花園，分明係想玩死周炫瑋。不過我預計佢都可以輕鬆連任，一來佢對手實在弱得出奇又輪住派膠；加上一如傳統，新同盟地區工作有口皆碑，周深受街坊愛戴。葉俊傑都係繼續返去賣保險同變裝啦。

P15 太和
- 鄭俊和唔知點解瞓住選都會贏嘅一區，陳蔚嘉人氣太差，啲人只記得佢係劉勇威嘅乜乜乜。唔知點解鄭明明唔做嘢，係隱形人都受到好多師奶阿嬸歡迎。我諗陳蔚嘉想贏，要再四年之後啦。

P16 舊墟及太湖
- 同周炫瑋一樣，劉勇威係重點打擊對象。今屆撥左大埔頭村，華樂豪庭、太湖山莊比佢。呢啲都係上屆鄧銘泰嘅票倉。不過過去四年，劉勇威人氣依然旺盛，而且繼續保持水準嘅勤力。劉文杰係新民黨底，佢嘅形象吸到幾多鄉事票會係一個疑問。估計劉勇威會連任成功。

P17 康樂園
- 鄧銘泰嘅票倉劃咗去舊墟太湖，佢鐵票優勢已經大減。但係呢個選區勝在夠大夠分散同埋夠多鄉村，咁多條村 我諗都係支持鄧銘泰嘅多。睇個樣姚躍生放咗好多心機去討好嵐山選民，但係如果同上屆一樣票站設係何郭佩珍中學，有幾多嵐山人會專登落山投票？康樂園零政治氣氛，到底黃絲多定藍絲多呢又？不過聽聞姚躍生比鄉下佬恐嚇過，唔知打悲情牌搶唔搶到票。我預計呢區嘅勝負會好取決於投票人數有幾多，目前睇都係鄧銘泰佔優。

P18 船灣
- 蘇達良一落區嘅時候就話自己係為填白區阻止自動當選而落，咁坦白其實我反而覺得扣晒印象分。劉志成雖然係鄉事，但據講係淺黃心目中口碑都幾好。我諗要睇下選區入面班離地中產投唔投票先知咩結果，不過目前睇好劉志成多啲。

P19 西貢北
- 因為一啲陳年行政同歷史因素，呢區仲屬於大埔。
加上鄉村咁多，就算帝琴灣all In 譚爾培都救唔到。
估計李華光可以輕鬆大勝。

日日搭小巴聽d廢老屌鄧銘泰唔做野
可能無咁多蛇齋餅粽-

認真咩
但係屌還屌 圍村牛屎佬一樣會繼續投比佢

我諗，香港好多人都想同大灣區全面接軌……

以我所知班圍村佬唔係真係咁團結
太多村唔同姓
加上呢幾年好多外來人搬入黎
最重要係今屆有得揀
上屆無得揀全家票都廢事投
所以今屆應該有d睇頭

唔可以再輸了
有咩方法可以令班深藍師奶清醒少少?

我自己睇，五個鄉郊選區贏到一個已經係奇蹟

碧嬌 佢個師奶助選團堅陣容強大

林名溢個樣同口才都
唔完美，可接受，但都需要改善

運頭熱狗贏9硬wo樓主

佢其實都係返去寫甜故算啦⋯⋯

啱
熱狗之中佢真係好勤力落區做嘢

但係熱狗個牌頭真心好趕客⋯⋯蟲太不了

呢區得熱狗同保皇
局住含熱狗

富亨咁樂觀?

熱狗係大埔墟守左幾個月
好難出事po

搞清楚 富亨網上大部分撐3號
任萬全唔肯初選 呢幾年又做得差
所以任萬全唔會小勝 一係禮義廉贏 一係何贏

我覺得好難預料，始終網上還網上，真係投票又另一件事。
不過如果任萬全繼續放任佢啲手下去抹黑何偉霖，咁何應該會贏。

欣賞樓主認真分析
個人唔鍾意區鎮樺、佢懶就係懶、只不過最近出事的大中大廣佢都在現場難免會加分、但平日唔落區一選就落又話要連任、不了。只係佢對手四年黎派下月曆、揮春先出現先抬高區的存在感。

我都想個區議員有筲箕灣梁老師咁勤力

講真
好撚憎熱狗
大部份人都唔知熱狗之前做過乜
再加上好幾次連儂隧道有事隻黃狗都直播又放上大埔谷
令佢人氣大增
又在大埔谷貼文宣貼政治宣傳

唔想熱狗贏
但建制真心柒

投白票都係個選項
熱狗

留個名先

我果個範圍劃大咗三倍

但非常高興新區既街坊朋友可以脫離保皇黨互片萬世輪迴，過咗嚟我呢邊

就係要話比馮驊你條契弟知，你割人鄉事祠堂去我度，無諮詢下夾硬劃區落嚟，做埋啲鬼崇陰濕嘢，響醒目既大埔街坊面前，只會徒勞無功

LM

真心熱狗不了。黃兆健如果獨立候選人落場，贏梗。

劉勇威真名上連登

真人上連登好波

叫過區鎮樺上黎佢話不了

立即高下立見

大埔谷已出現吹奏黃主任之人

唔熟人名

你嘩分析

大埔可以有幾席泛民贏？

你個分析*

可能只係多新富同頌汀，富亨輸返
富善兩位個啲係可以叫做自動當選

八席

富亨未必輸，我覺得可以多新富+頌汀+大元

九席其實有希望

11席以上！過半入主區議會！[black][/black]

可能事忙啫

少年你太年輕了⋯⋯

只要有信心
我就是成功例子。

等於最少要贏五席喎⋯⋯你是咪樂觀咗啲

今屆喎

你會唔會悲觀咗啲？

喂阿哥 （長毛tone)
淨係五個鄉郊選區就已經冇乜勝算啦

留名

仲有14區

大埔墟林名溢同運頭塘熱狗都幾落力，成日見到佢哋，而且落咗區好耐，可惜各有致命缺點，希望佢哋贏到啦。

廣福黃碧嬌真係好難打，難得今次終於有個睇落正常嘅挑戰者，希望打得掂啦。

富亨任萬全呢四年衰咗D咩？有無人可以講下？

我都覺得富亨有暗湧，隨時益左民建狗

富亨真心尷尬
兩個黃就已經避唔到𠝹票
建制今次都大機會漁人得利
除非村民有晒共識投邊個黃

揀唔落手，依家仲想推個細佬出嚟細個蝦蝦霸霸群埋啲黑社會

有無多d野爆

邊個冇過去🤣

任萬全唔做嘢+得罪師奶+得罪法團

大埔咁有機會過半
咁我個區簡直就係紅區

我寫得好樂觀嘅其實，
大埔21席（19個民選+2個當然）我諗最盡都係攞到10席喳

威哥
唔係你果區都見到你做野

戇鳩

你縮係連燈緊係覺得人趕客架
近幾個月熱狗係街頭除左藍絲
邊有人屌過佢地

繼續加油！過半後為大埔帶來改變

隻蟲太在成個運動幾乎唔見左人
原來未死

梅少鋒的橫額俾人破壞
邊位巴絲

當年任當選真係希望有改變
但當選後極少地區野做
淨個村口停車場坑位幾耐先搞番好
自己番工接觸好多沙田區議員
同係民主派但表現太大出入
仲含淚投任，不了

我越來越覺得佢只係借民主派嘅名義去撈油水

富亨尼d賣左既屋村
本身管理都多問題
屋民爭取都已經3不管
1823/HD/法團基本互踢
區議員有心爭取先叫有壓力比部門

身為運頭塘街坊今次終於有個正常人可以投真係好滾動
我知實有人話佢係熱狗不了, 但想講比起熱狗我更討厭地產榮, 所以我一家三口會ALL IN黃主任

根本依個post扮撚哂分析
實質道係到抹黑熱狗
仲要全撚部p牌

真心呢區熱狗係做到嘢
唔投佢唔通投弱智榮咩

你都係P牌 樓樓上算唔算鬧鳩埋你

唔算
我似係會俾人鬧熱狗多

未就係
運頭塘熱狗明明做到野
尋日爆佢之前打柒廢老條片勁多大埔人like

投熱狗的隱患係明年佢無左蟲太的資源
就玩撚完

的確件熱狗這幾個月在大埔谷建立到知名度
再加埋唔樣衰、往往外表係第一印象
連楊onq都叫靚仔、無乜人係醜男

咁有區議員資源都有用呀
Btw,佢以d樣幾殺到C9

話說最近好幾次都見到佢同余智榮一齊係村口鬥派傳單個畫面好好笑
余智榮應該feel到有機會輸所以多咗出嚟

無立法會議員資源租議辦
請人都會請返熱狗個d

始終有黨資源好用好多

始終發生左四個月的事
一定有人轉左立場

威哥頂住呀 全家都撐你

劉志成一撚定係建制 咩淺黃咪鳩up

文盲？我係話佢都吸到淺黃偽黃票

今日新富條監等又貼傳單抹黑對手
知驚了？
幾個月黎貼左幾獲

不過佢個仔banner都比大噴左建制兩隻大字
唔敢認自己係經血狗

感謝

劃大區的確甚大影響

但我相信大家眼光
會撐住頂住呢格 過半後改變議會

大埔區議會
1. 頌汀區候選人 文念志
2. 大元區候選人 區鎮濠
3. 宏福區候選人 姚鈞豪
4. 廣福及寶湖區候選人 連桷璋
一目了然

堅定不移支持威哥

唔係你個區
但都希望你可以成功連任

P08 /P09 我見都係連桷璋落街站多喎.... 返工時間又見, 放工時間又見佢派單張.....
相反黃碧嬌/胡建民之留影都唔見.........

新富
胡耀昌同羅仔都30歲、胡耀昌一畢業做廣播後入范國威團隊、做事說話公關十分成熟。

羅仔在經民聯打工相當77777

雖然佢訓著左但同街坊行去警署、在建制當中又臭唔晒

祝福胡耀昌成功滅羅仔。不過村屋票羅仔必勝

林村人好想機場大叔贏 但應該輸到仆街
淨係睇林村fb group就知 大把原居民係到屌大叔黎林村選目的唔係為民生
而陳灶良形象工程做得太好 實則只係垃圾一件
先唔講政治 我都唔撚明d人點解寧願揀件做唔到野垃圾都唔揀個有希望做到野既人

我覺得運頭塘熱狗贏面大啲藍轉黃

原則上原居民都係盲目服從/支持返自己人⋯⋯

其實同樣道理，你會投連桷璋嘅話就會㗎啦⋯⋯
又唔會話因為碧嬌企街企得多而轉去投佢

乜大埔墟真係咁難羸咩？

想知大元個阿叔係咩料 見都未見過

寶鄉邨講普通話多+埔墟整體多廢老

蘇馬俊係元州仔漁村村長+鶴佬。
佢11年選過只輸四百幾票，佢搶到好多水上人票㗎

兩名大埔候選人被捕

機場阿叔同文念志

希望係9拉

廣福撚表示連仔唔比臭西嬌大炒已經好好
西嬌條賤人係果區係有海量廢老同新移民票

... 屌 有呢類思想既人真係好on9

我自己其實係預計佢會輸800票左右⋯⋯

政府拉人選舉集會係無理的打壓

如果每一個大區都可以搞選舉論壇俾市民了解該區的候選人與當區的問題先係真正走入社區

其實好多人除左平時banner成功爭取外都唔太知區議員職能係乜

大埔咁多位候選人建制好、民主派好、辯論下對社區的願景、大家四年做過乜、每人在社區會堂講兩分鐘介紹是可以做的事。

社區會堂要租，個人身份冇咁易租到。
而且根據慣例，逢係呢啲論壇，建制派永遠都唔會出席。

循例都邀請佢地唔出席就拉倒
政府民政處有責任搞下咁既活動 增加社區間的交流

陳笑權訓係到都贏，根本唔駛選

我由6歲住到而家就嚟30歲都未投過區議會

今屆就未必啦

毛啲banner拆得好快

的確住咗咁多年嵐山完全無見過佢

嵐山入伙有冇咁耐🤣🤣
你體諒下老人家上山會攰㗎

新富好難講，因為根本錦石村公所個班幫暗地裏埋手去幫個羅狗拉票，胡生我到目前都係見過佢一次出黎派傳單，希望佢多啲出黎派下單章宣傳下啦，錦石連佢啲旗都唔多見

我係佢同學，有次俾學校黑社會又打又殺，反而係佢出手勸停。老實講間學校有幾多人讀書呀，佢真係算係咁架啦

佢入去會唔會比人溶咗

係神召會都可以呀，淨係見過一次朝早係村公所出面河邊晨早流流都無人

羅狗係錦石周圍都係旗

佢應該唔敢自己單拖入村

區真心垃圾，明知私人屋苑唔俾入邨就掛多幾條 banner 成功爭取啦
四年係選之前先派份工作報告
但梅少瘋更加垃圾，點都冇可能投佢

Agger
屌那星、黑警射布袋彈入埋屋苑
佢都只係寄email俾林奠俾盧偉聰
垃圾到爆
但我們無撚得選擇

以前冚家富住海怡辦事處喺太和瞓喺度都贏
區上屆都過半，今年連任應該冇難度

絕對係、hea做都贏

區鎮樺大元辦事處俾狗圍緊

今日區鎮濠在大埔現場加下分

今朝碧嬌親自派傳單 真係皇恩浩蕩

一把年紀仲要拋個身出黎, 嬌姐真係無陰公

嚇親我呀，我乜身份地位啫～
區議會主席派傳單比我～～佢返去涼冷氣啦。

八年黎得今年先見過區鎮樺

候選人嘅簡介已有 大家一齊欣賞下建制派嘅美學概念

班友知到大家善忘
唔記得佢地只係扮fd

咁要留意下佢幾時派月曆
同巴打係大中定大廣人？

原來隻熱狗只係21歲
咁後生
佢對熱狗咁多年搞過的事應該唔太清楚
可憐的小孩

還好還好
反而區政聯盟用書信式都幾家明婉君表哥表妹感覺
好老土

[選舉集會的必要]

講真香港人唔太知區議會真正做乜，幾時開會，開會的議程，然後社區boom一聲就有大白象工程，之前東張西望都講過幾百萬整張櫈，整裝飾。市民接觸區議員一係就有逆權問題要幫手，小至冷氣機滴水，大至屋苑維修問題先出下手，仲有就係通過佢地的banner先知佢地成功爭取到乜，但講緊成功爭取一項都以年計。

選舉集會係有必要，區議會選舉唔似得立法會有選舉論壇，對候選人的認識同主張，政綱都比較少，有候選人提出兒童醫療卷為例，這是立法會層面的事，區議會根本無辦法處理到。

社區是需要有選舉論壇俾候選人針鋒相對，俾居民選擇，政府有關的民政部門有辦法組織，一個大區分兩三日不同時段俾各小區居民了解下，建制派唔出席係佢地的事，基本上不會有人私了，最多是混亂一點，但市民都係有知情權，佢地都要知乜野人想服務我四年，而點解要投俾某人。

我同意維園的選舉集會，政府唔做就市民自己做，縱然警方覺得是遊行的藉口，但本意並不是如此。

個樣似31

同感

好似話佢中學嗰陣已經埋咗熱狗堆喎

人哋生得老成持重啫

佢班人上兩屆都已經係咁

明顯係熱狗俾位佢上
已經被洗腦
熱狗普遍充滿怨恨

最突兀係「我～」

大中
佢係咪攞區議會比大埔中選區啲資源比其他區

大中平台要人

咁佢而家脫離左白鴿黨
資源係少左

而家區議員都o係度

原來大中六期公契期期都唔同

但係有啲人好buy㗎

P06 P07 兩個打新同盟嘅獻世派係咪唔玩呀，乜資訊都冇

反正關永業+任啟邦做到同自動當選已經差唔多

吳卓穎仲係最後關頭先比人由九東調入大埔參選🙄

呢兩個唔係屋苑區咩，無謂show工聯會個齒輪連個三成都無埋

千零票基本盤應該仲keep到嘅
不過上屆打呢兩個區嘅建制都冇三成票

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

陳完勤辦事處今日有人打比怡富選民叫佢哋投羅志平😏

陳克勤* 又打錯字唉

點谷都唔會贏到任啟邦啦

咪玩啦⋯⋯就算肥仔任唔玩，佢留低嘅基本盤夠泛民做多廿年

真
兩老住果頭平日同任有講有笑
都投足佢地咁多屆
如果個個都做到佢地咁貼地就好

學嘢

好彩劃大左，令到啲幾屆都要被投票嘅人終於可以揀你祝你成功連任

住鄉村嘅人一向要夾硬投票的⋯⋯有「勢力人士」影響嘛
依家劃去新區可能真係解脫了

雖然對民協同新民主同盟冇乜好感
但係佢哋響民生個方面真係做得幾好
其實有時候同啲師奶講五大訴求係冇用
佢哋好現實，你做到野佢哋就會投票俾你
上一輩嗰啲老飯民就真係做壞晒規矩
野又唔做，淨係識得叫人含撚投票

同師奶講五大素球就有用

尋晚有見到真名上連登嘅劉勇威議員
要感謝佢同埋其他一眾嘅民主派議員同候選人

我以為保皇黨啲簡介已經好垃圾
但係我地都有簡介係廢到笑

呢啲係親中鎅票黨

真名上連登有人信

看到鐵票甚多，條村只掛對手宣傳。實在不易為，但會繼續努力。頂住呢格，絕對唔會比保皇黨入來插旗。

屌佢老母
羅曉楓條柒頭憑乜在林奠手上拎榮譽獎狀

死仆街死返去訓啦

祝你同老婆都當選啦

新富要爭氣啦
明顯胡耀昌sharp 醒過羅仔
你地要識選擇啦

下星期港台電視31有區議會選舉論壇唔知有無大埔呢

其實佢都仲係有危機，嗰啲村 羅乜瘋佢老竇會幫佢搶票

泮涌就一定羅仔贏
而家要靠私樓班人
希望佢地醒醒啦

葉劉姐姐落左黎大埔

佢做乜唔去照顧妹妹

街坊回報無人理仲比人鬧

原來今日鄧銘泰帶咗一堆大埔鄉事委員會嘅人去九龍坑、大窩、元嶺開「居民交流大會」
最神奇係有張學明啊喂～～～～佢有冇咁驚丫

媽好亂呀

反晒光睇唔到

余智榮同羅曉楓banner同場出現

點解弱智榮會掛嗰度

有名你叫

佐敦南嗰個好似係有泛民認證，其他毒果就話係鎅票黨

葉俊傑幫周炫瑋影相當做咗政績

大埔會有邊d候選人會上now時事全方位同港台的節目

是
不過佐敦南呢個雖然係一打一
但真係求其咗啲

題外話
少有見民建聯上選舉論壇
荃灣個林琳是我見的第一個
不知大埔少鋒、嬌姐有無guts

梅少峰連基本講嘢邏輯都冇
唔好逼人地出醜啦

未聽過佢講野

係大埔墟見到林名溢 冇易拉架 又冇背心 風紀帶 個樣又尷尷尬尬咁

佢風格一向係咁
所以你見我嘅預計，佢9成九九輸校，只係爭在輸幾多票

睇左幾日選舉論壇
成個民建聯得林琳有吉士上節目
周浩鼎都無去

期待睇李慧琼同長毛的辯論

喂阿哥（長毛口頭禪）

區鎮樺周圍插旗 但未見過佢開街站

我見過三次喎⋯⋯

有劉勇威加持，阿姚生會唔會戰力大增呢

你去開花現場就會見到佢

科學園一個票站都冇
堆新樓人士走入嚟廣福邨投票咩屌

劃出大埔滘轉入宏福
別出心裁 行政手段好

姚躍生好靚仔
另一個廢老 不了

隔離'廣福及寶湖'細咁多反而有2個票站
明明宏福大咁多

大埔滘本身都係得兩個票站，都唔近

囧、咁天賦海灣咩區？宏福？

係呀
公路以東全部改入宏福

囧、班居民行路入黎投票。
大埔區議會有無傾過下點劃界

讀歷史的人係勁d

小弟P19，啱啱計吓之前立會建制非建制投票比例，原來都係非建制多少少，不過呢區選民大部分從來都未投過區選唔知仲有幾多人肯投

無。
選管會大哂。

會

一齊贏

區鎮樺、文念志、區鎮濠同姚鈞豪而家召義工助選

西貢北如果搶到環保撚+反發展票有機會贏

好gay...

區議會冇權搞劃界架喎⋯⋯

黃兆健將熱血公民同黃洋達的帖子放上大埔谷
私怨L

實在令人討厭

只可惜民主派無派人出運頭塘

班居民先要食屎

咖哩味屎同屎味咖哩

即係其實基於公眾知情權呢，被捕人士嘅資料係一向都會登報紙，亦都唔係淨係蘋果先會咁做。
到底係邊個攻擊同路人？大家心照咪算囉

原來今朝陳雲仲叫人投白票
豬隊友

講真咁多位大埔的候選人都好少將自己所做的野放上大埔谷

默默做事

唯獨個黃兆健日撚日貼有咁多個熱血公民同自己上埔谷

做野係唔撚使講俾人知、OKAY ?

唔通我見到邊位候選人又出黎逐個講？？？

小心一陣間又有人話你係泛民打手要抹黑熱狗☹️

未撚驚過
蟲泰昨日在面書帖文叫人公允對熱狗
佢地又有公允對我們任何人嗎？

2016選輸後就周圍搞小動作
又話選民白癡無政治道德

我都招義工助選呀

P18 船灣

P1801 大美督村公所 新界大埔大美督村51號A
P1802 船灣詹屋村村公所 新界大埔汀角路船灣詹屋村38號
P1804 船灣聯村村公所 新界大埔洞梓路䃟頭角2號B
P1803 香港教育大學賽馬會小學 新界大埔露屏路10號
P1803 聖公會阮鄭夢芹小學 新界大埔廣福邨

紅磡灣改去油麻地
薄扶林改去香港仔
中大改去駿景園

教大呢個改得算最近

屌啦

船灣落廣福都好遠啦

搭274S去投票
74D太貴了

係改都改富善的學校、救恩、何郭
廣福好撚遠

話時話而家都星期五
未收到選舉文宣

今屆明顯係想唱淡區選啦⋯⋯好多人都未收到

好多人都話收唔到

原因不明。本人就寄哂選舉報仍有大量市民收唔到

我個人都講粗口
但一個候選人在大埔谷講撚字講粗口
係唔係唔係咁好？

選舉緊唔該俾下禮貌
唔一定句句都西西撚撚
死熱狗

講心
大埔有幾位候選人默默做事
官仔骨骨醒目樣
姐姐鍾意
新富胡耀昌

真好笑
下星期一田仲搞大減價
不過開到八點

人夫你都玩，果然識食

講下笑
富雅花園件事佢真係吊打羅仔

隔離座樓反而收到文宣
我仲未收到

人哋未瞓醒

富亨票站改左去阮鄭夢芹銀禧小學

富亨係咪all in何?

Allin 但好怕攬炒

一字記之曰： Cap
個image package 唔得
長期大埔group 佢出post 得幾個 like
做幾多野都冇人理
唯有期待奇蹟出現

佢落區兩年幾 Facebook like仲少過落區幾個月嘅人
果然做人冇關公食屎架

都好大機會炒但任真係...

睇埋場選舉論壇更加唔想投任

票投劉勇威

何郭係P17康樂園票站(比嵐山鳯園下坑投？）

救恩冇
仲有孫方中小學、𧝁景榮
仲有靈風、循道衛理小學

走嚟廣福

嶺南都改
不過佢算近

的確好過份、船灣要去到廣福村好鬼遠
分明唔想人投

富善仲有三水、前基正小學再唔係開埋幼稚園

係呀，何郭比嵐山鳳園下坑樂賢居投

冇睇，評價兩句？

最主要係屌任唔見人

但係何啲口才

如果講到識幫自己做勢、黃兆健事無大小連光頭達講乜都做應聲蟲咁貼去大埔谷就識幫自己啦

天時地利人和、連儂牆與運頭塘咁近佢可以即刻去拍

個人不夠主動補救不到
再者佢無借今次運動黎出名
連桷璋、黃兆健有拍下連儂牆上大埔谷

運頭塘手足

當選後手足都係condom

你又抹黑熱狗

熱狗當正自己選到咁
我祝佢選到做第二個任萬全當街坊condom

睇完仲投得落熱狗？

俾大埔谷的人睇下

大埔是半個黃區

起碼立法會無一個區建制過半

真好笑
今日仲未有選舉文宣
無得對住民建聯咄骨

有冇大埔保皇班撚樣嘅黑材料？

幫手推埋這個帖

估唔到wo 林村咁藍立法會都贏

推

Push

立會區選唔同玩法，同埋唔好唔記得以前啲人係唔撚理區議會

認住「香港研究協會」
係保皇民調
站外問你 一定要fake佢

我個投票站去到得兩個人排緊隊

富善圓玄由門口排到去明雅停車場

成個過程5分鐘都冇

URGENT!!

If you think Mr. Siu is right on analysis, share !!!

Mr. Siu: "務必遲點去投票" e.g. the LAST hour!

Why? Avoid BlueC TRAP to mess up Voting Station and then CANCEL ALL votes AT THAT station!!!

TARGET: win MUCH more than 50%!! win more than 200 !!!!

( Analysis )
( BlueC TRAP!)
( Method )

你啲街坊咁冷漠咩

lm

康樂園 明啦

做乜自爆

林村谷成堆圍頭宗親會

我同你同一票站🤣🤣🤣

P17好似有四個票站？
康樂園少人好正常啦，加埋泰亨都唔知冇2000個選民

they like gifts
they don't like violence
they buy perceptions
they may NOT buy facts :((

選區好撚大架， 8000幾個選民

少峰個助選團十二點幾打黎叫投票
佢地急到瀨

保守估計區鎮樺至少贏1500票

太和撚 鄭俊和年年自動當選 有人挑佢機算好
業主立案法團都踢得走民賤聯 應該有機掛

大埔手足快啲落去投喇
兩兄弟加油

69701730
唔好玩電話
梅少峰助選團
一日打黎兩次
我知你地急到瀨屎
但你們谷票都無用架
大中人唔會受
準備輸1500票
十點半睇你仆街最開心👻

佢好彩在同舊法團唔啱，所以上次圍標算佢企喺居民嗰邊，如果唔係可能早已經被踢走

熱狗真係好無恥
叫人一係投本土無本土投建制
黃兆健仲好意思上大埔谷乞票
面皮幾寸厚

唉含淚都要投黃兆健

比投泛民更慘的決定

夜晚九點幾嗰時廣福道有白衫人聚餐 （全部都唔太識講廣東話） 有人同佢哋講今晚唔好飲得咁醉

票站要人！！！

官中已有十幾廿位街坊

得嗰一千票

總數1061
蘇達良556

僅贏不多於50票

康樂活園票站 廢老755 姚躍生～620

康樂園你可以有咩期望
唔係老嘢多就多有錢嘅

個差距比想像中細 不過都係sad

廣福會堂打爆睇嬌姐

投票人數總和：4711
，阿培已得到2722票了。感恩❗️多謝大家

大埔區 西貢北 - 獨立民主派 譚爾培當選。

牛屎地方都贏到

機場大哥唔知有冇機

估唔到大埔全勝

樓主可否解釋下

燈到贏哂咪好囉

多謝所有投咗票嘅大埔手足

贏到臭西嬌

劉勇威巴打恭喜晒

證明你搬票站都冇撚用

我係燒山唔通又同你講咩

大埔區議會全取17席加1位當然議席、由於太多素人、所以主席位論資排輩關永業或任啟邦做是最合適的。

無乜好解釋、樓主的分析已經很中肯、點知黎明行動令我們變成孤島而不割、還有中大理大的事政府同警隊助攻 根本無人估到廢老都會轉立場

屌
苑記到底係藍定黃？

葉俊傑、羅曉楓
救恩之恥

你明白我！！！！😭😭

大埔人已經好忍得
山長水遠兜大圈出九龍
為左救中大手足
圍城左幾日
連老麥包都賣晒
今次Y世代盡出、就連廢老區都倒戈
富亨又識集中票源
太和廣福踢走廢老
真是奇蹟

估唔到黃國桐律師已經70歲

我覺得呢個票站輸百幾已經算小⋯⋯

佢加持嗰個輸咗

感謝。我一向預咗過半啦，之前無人信。

葉劉諗過過嚟係咪真㗎？

不過另一方案三聖長勝一樣要仆直
唔好做區議員啦 有料就直接選特首啦

邊個做主席啊

我都想知

仲唔係任啟邦

我都覺得應該係任啟邦，新街市四樓將會充滿朝氣

P17 區d 票數其實都有d 驚喜 始終好多圍村

佢真係避過一劫
否則

九龍坑票站聽講姚生贏180票

Binc

有巴絲擔心區議會會變成同溫層
所以都要聽下建制市民的意見
要開放平台

放心 有鄉事當然議員

當保皇黨變成反對派

區議員主席任期由四年改兩年
唔係壞事

得罪講句
黃兆健用教育群眾這四個字根本不太尊重市民
佢在面書寫要驅逐共黨

個問題係社區工作大家是對等的
更要用虛心的態度
不是你教育我們
市民亦不能教育你

如果用高高在上的態度
真係唔洗你服務我們

學習任關兩人點解可以做十幾廿年議員做票王

覺得區鎮樺今日都好忙好勤力
跟進一田的交通又黎大中開會
雖然屋苑的事管唔到太多
但有見到人我收貨

原來鄭泳舜開的家園超市在大埔墟開左

大埔民主聯盟個fb

熱狗算撚數啦
利申：非運頭塘選民，但係我射落海都唔益熱狗

兩害取其輕

而家佢唔做都做左就更要大大力睇實佢

寧願下屆有人比3000落去狙擊佢

拋開恩怨
今日在太湖有人貼文宣俾狗咬
佢同劉勇威都快到現場

而家這個帖變左做大埔區議員做緊乜

佢日撚日都冇嘢做咁嘅款

大埔墟街市熟食中心由2月3開始要停五個月裝修

大埔班阿公阿婆早上無得飲平茶了

我都冇早餐宵夜食。。。。。。。。。
仲慘撚過熱狗控制17區主導權

熟食中心有檔有罷工
唔記得咩名
五個幾月連埋新年
大埔變美食沙漠

唔做大埔人了

逼晒D老人家去快餐店

好心黃兆健學下低調
自己做乜樣樣都貼去大埔谷
人地想睇你做乜就去你專頁啦
屙屎食飯又要唔要貼去大埔谷？

我冇like佢個專頁
但每日係Facebook 見到佢嘅嘢最少三次

佢係煩膠

黃先生block咗我Facebook

你講過乜

我問佢 黃洋達話投比泛民嘅係仆街冚家剷，咁佢同樣作為熱狗一份子，同唔同意呢一番說話。佢係咪覺得投比佢嘅運頭塘選民係仆街冚家剷😑

佢太玻璃心

今日滑Facebook 見到佢五次
破晒記錄😑😑😑😑

但佢都係靠面書的人睇佢直播先多人識佢
其實好矛盾

大埔超級城C區要人

佢連慶功宴都要放上大埔谷

有人俾警察圍佢就衝警察（唔係第一次）

覺得佢逞強、匹夫之勇

運頭塘無咸水

屌要搞幾耐呀 成個星期啦

其實我係好唔鍾意，硬係要同人影相先至好似自己做咗野咁
就算係其他傳統泛民咁樣做，我都照屌

想學麥潤培邊有咁易

就算係做都應該由大埔墟當區議員去做

佢咁做都幾越權

劉勇威巴打點睇這種行為？

我咁睇，大埔區議員身份又不一定只係理自己條村既。
咁佢同大埔墟候任議員又不是同一政黨，而佢係有關注大埔墟街市情況既，都無話「越權」既。不過多啲人一齊做，多份力，我諗相較易啲推動，總好過單打獨鬥。而我覺得候任議員落力啲，做多啲嘢提高多啲知名度不是壞事，樂見其成。

關心還關心、而家好似搶左人地份工黎做、下下都要影相打卡先令人反感。

靜靜地

要做就最好一起做或幾個一齊做

而家黃生已經事無大小放上大埔谷、佢去食飯都放上去、無人想知

黃生真係搏出位搏到好煩。。。。。

大埔有和你宵
不過好遠在康樂園

睇黎今年大埔無明星黎倒數

其實算林村，希望有善心人搞義載

話黃生匹夫之勇、有勇無謀係無錯
在警察面前同佢地口角下
而家俾警察制服左

其實有d野可以避免

放行左了

大姚生星期日兩點係新街市門口派嘢喎🤔🤔🤔

姚生林生一齊派
德政

雖然好憎熱狗
但黃兆健成日在屋邨搞糖水會
都係手段

反而有部份區議員做左咁多年都唔係好想識居民
黃兆健又唔樣衰又做煩膠上大埔谷
係吸引左一些人

連生姚生做到野
成本唔係好多
可以令到街坊開心

估唔到姚生只係二十出頭
咁都估唔到黃兆健先21

黃兆健好多小妹妹粉絲架

Your face your fate.
至於真唔真心就好難講
起碼佢搵到贊助派糖水都叻仔
已經比其他人做多左
唔係貪心、只係居民都係想開心下
收買人心係必做的

做門面野就叻，實際就唔知佢啦

咁都好過某些人連做都唔做、躺贏
連派下糖仔都無 雖然唔稀罕

睇下4年後會唔會重蹈覆轍。。。。。學似07年咁大敗

大埔的候任區議員令社區看到改變、先係連生搞的活動、未當選前已經搞環保活動、當選黎同姚生搞聖誕派對、林生與另一位姚生派野、仲有周生都有派、唯一女議員陳小姐有派汽球。佢地未上任已經做實事、睇到居民都係開心。

另一邊廂黃兆健都會搞下糖水會、有無用無人知、至少居民覺得開心、非建制派都要蛇齋餅糉、好似仇B咁派下野飲、而家仲有黃色經濟圈、大家互惠互利。唔係貪心、而係要俾居民知你係會提供服務、而不是hea做。

而家的局勢實在太難估計
明年立法會之前大家都估蟲泰可能輸
但而家區議會可以送左咁多人贏到
如果新西非建制配票成功再加上局勢持續
熱狗有可能贏

問題係熱狗輸左、熱血公民就會滅黨

到時係後話

正！跪求熱狗滅黨！

講真我個人開始憎區議員

其中大埔中群組有絲打建議下在大埔中派下聖誕禮物、事緣連姚、林姚都有派下野、搞派對、嘉嘉派下汽球咁、唔係貪心、只係講佢做左八年無為大中大廣派過乜就一副做左好多野的態度、話搵到贊助建議新人派。

我屌你啦
投票俾你個四千個大中大廣人唔撚洗回饋下？

而家叫你派下糖、或者好似嘉嘉咁一個人派下汽球都得

唔係怪唔派野的議員、但八年啦、乜7都無、無互動仲一味做左好多野的態度

無上進心

乜撚野態度

各位區議員唔該虛心工作

大姚生派嘢夠有人屌柒佢，話佢點解唔喺自己個選區入邊派啦

咁如果我係佢的選民我都會屌
不過佢係新仔唔會同佢計較
但某人做左八年乜都無

派係心意
唔派都無所謂

但今次只係有人問下區生佢的態度就咁樣了

係乜野態度？？？

係唔係唔俾得意見？

佢仲有fans話個絲打係傻雞

最近大埔中心加管理費、有居民聯絡過區議員、區議員無理

居民自發出反對書管理處先減一半

區議員做乜撚野？

區鎮樺不嬲都係咁㗎喎

價格有d貴

但咁快做野都要

絲打問下佢野都串絲打

大中人忍屎忍尿都要忍佢

咁多議員絕對有人比人的情況

但點解大中人就特別要忍受一個懶到出汁、做少少野就覺得自己好巴屎閉的議員

隔離飯香

題外話

觀塘區議會 請的陣容真不錯

班婆婆姨姨真開心

大埔都有大戲睇、有興趣的傳俾老人家睇下

我心郁郁想搞個地區組織⚠️

關於咩先？

做區議員嘅衛星組織，學建制咁攞區議會撥款去搞蛇齋餅糭

老實講、區議員唔係萬能、每個人都有人鍾意有人不、做左野都有人睇唔到、但唔應該屌票屌居民。

區鎮樺的態度真係好差、每樣野有人話佢、佢就上晒身要辯護咁。覺得自己好o岩咁、人地錯晒。

唔想踩佢、但佢係抵撚死架。甚至比黃兆健更抵撚死

黃兆健係熱狗已經抵撚死
但佢真係落去同街坊食糖水
肯搞d野出黎 老泛民

已發現區鎮樺死穴
就係唔可以俾人話唔做野

新一年雖然區議會全黃、但19人仲始終有優劣之分

現在大概心裡有底、市民會好好監察你地的言行同所作所為、點都好要記住作為公眾人物一言一行都要注意、對市民要親和、唔鍾意都要親和（最多心中暗屌）。 虛心聆聽、虛心接受與自省自己的不足。盡左力會有人睇到、好過力都未出就投降。

希望今日開始唔係四年受難日的序幕、你已經要諗定四年後人地點解仲要選你。

一話有武漢沙士即刻有區議員去信醫院
打去診所通報下

已經做到少少野

民生無小事

大埔區議會除左當然委員外
邊個去同張建宗傾計會就 侍候

去佢老母啦⋯⋯

恭喜關永業同劉勇威巴打當選正副主席

話說大元邨有個健身器材倒塌
有街坊打去大元的管理公司同搵區議員
區議員同屋邨經理搵承辦商極快解決

做到野係要讚
同時感謝個位街坊「多事」

「多事」講多兩句係有用
但有d議員唔太鍾意人「多事」

名已報

（自爆）姚生係我嘅區議員，前任嗰班鄉下牛屎佬從來都冇搞過活動俾我哋

恭喜恭喜

Join? 可相認

康樂園優先

佢個選區咁大又唔止得康樂園一個地方🤨🤨🤨
同埋 好似唔見佢Facebook 有話咩人優先🤔🤔

有寫康樂園優先

啱啱睇完唔見 可能係edit咗post🤣

起碼佢放負都好都無屌過居民

屌居民的議員去左台灣

文匯報當然會咁講
但佢放下負都係講下自己的局限性
有d人講說話係難聽係無乜道理

但佢無屌個d人咁叻下屆出黎選先

話口未完 姚議員又比人話佢食水深🤨

食d野都唔同啦

不過整得出黎預左俾人話

之前碧嬌姐帶老人家去睇粵劇只收廿蚊雞
而家班議員都要搞返同樣既野

譚爾培 Tam Yi Pui - Ben
9分鐘 ·
<譚爾培議員辦事處>🏛
上任十天，匯報一下辦公室過渡期的情況：
1.本人新的公共電話號碼：6489 5779
2.本人的辦事處位於官坑村1號，輋下巴士站對面，現在正添置硬件。因為有機會是全港最大議員辦事處，現在正商討門常開時間及用途。暫定平日、某平日晚上和星期六都會開放，如有意見歡迎留言。
3.現在辦事處有預留空間未來搞小型活動。
4.培辦暫定以2月尾時可以作為資源回收點及回收教育，收集乾淨資源包括辦公室紙、紙皮、報紙、PET,PE,PP,PS膠樽、紙包飲品盒、發泡膠、光碟、植物廚餘。本人聯絡過不同團體討論有關事宜。
5.辦公室大廳會設有民主牆和地區資訊牆。
6.本人化學系畢業，培辦可以說是一個實驗，讓大家思考鄉村裡非住用建築物如何活用，包括散落各村的村校、鄉公所、教堂等等。

陰公
都唔明文匯做乜要針對佢
要玩針對大埔區議員都搵另一個啦

而家大埔中有藍絲唔滿意下議員都俾人起底
無言論自由架

雖然樓主同我都未必鍾意黃兆健
但黃一日已經探左五名在囚人士
仲諗住入書俾佢地

以事論事無辜負期望

胡耀昌周六會落區傾下計
討論點保存連儂牆

周六同14號范國威黎大埔畫年畫

姚議員可能係得罪方丈😂😂😂

1:30去到截咗龍截龍條友都幾串

不嬲又懶又串

但佢真係唔做嘢wor

而家佢在大中pccw外開檔

屌那星
而家大中加管理費
居民搵佢睇佢幫唔幫到手
佢就話唔係無幫、但要居民自己搵業委會了解先

咁你唔講大多數人好難了解到

最串就係佢叫絲打出黎選 分明睇唔起人、乜撚野態度？

同埋每每有人話佢唔做野都有佢隻狗出黎吠

有藍絲搵區議員仲要俾佢隻狗起底

太遠不了
大中咪仲多人

而家居民對抗加管理費都係幾個人自發去搞

睇下人地杏花邨的議員即使唔係主導成個抗爭都有同居民去港鐵公司抗議同收集簽名

當然大中的情況唔同、但區議員落區聽下意見唔係好難、係做同唔做

咁一定有居民支持加費、但而家你唔想俾人話無做野就唔該落下區聽下意見 好人好姐唔想去大元邨搵你而家係你服務我地啊

人地胡耀昌無人逼佢都落區聽下點保存連儂牆 自動波做野

咁q多年、你答我區生有無咁自動波？

區議會選舉前我都唔見佢有拉過票啦
民建聯梅少鋒都見過幾次

大家可以上區議會個網睇下佢呢八年缺席同遲到幾多次

不如講下八年除左新年派下野有幾何見到佢？

咁大中居民會都見過、開花都見過下

但如果無社會事件真係想見都難

好人好姐無事唔會主動搵佢囉

師兄、願聞其詳

大會+委員會：
大約五成遲到開會
兩成缺席會議

之前泊車單野喺Facebook輕鬆吸左二千六百個嬲

要綜合一些數據俾班大中居民睇先得

好多人盲撐佢

而家話佢兩句就發晒晦氣

本來無意針對佢

但態度實在不屌不鬆化又無自省

換轉係而家咁既時勢

警察一定有錯

計左
但唔方便post住

行得好前

謝謝你
最緊要係監察議員
你有心做根本唔需癲狗出黎護航
有心做就唔會話佢

佢真係無恥

講多小小
佢遲到左157次
平均48分鐘
希望佢真係會檢討下

要在大中居民群組/大埔谷講先得

跟住比人話分化撚

有證據講事實就什麼都唔怕

大中居民好蠢的

加管理費反抗的只是零星

屌區議會有七成投票率

香港都有人坐飛機返黎

台灣人屙的屎係唔係特別香？

痴撚線
含撚投左你
你仲講啲咁既野

師兄你而家都知佢幾睇唔起選民

區議員終於派揮春
終於出現了

請繼續做
與其同街坊罵戰
不如做多啲實事去回應

而家佢做左兩個事務委員會主席
夾實佢無得遲到

最好啦

鄧威文嘅建議好唔好？大家各自評斷，惟獨最後一句相信係唔少市民嘅心聲，其實呢位素人出身嘅區會新貴，創意唔止用於寸爆警方，佢喺討論撥款問題時都有獨到意見，好似講緊涉及80萬元撥款嘅賀歲粵劇活動咁吖，佢話以往當局推銷活動時都只係好簡單講句推廣文化活動，就咁一句當然係好事，但佢質疑活動如果係唱返舊粵劇劇目，例如帝女花，「實際上參加學生一百個都唔夠，就唔抵」，建議改用粵劇特朗普、甚至用韓國人氣組合防彈少年團歌曲改編咁話。

同大埔無關

不過大戲唔止得帝女花

其實好多區請的粵劇名伶都好有名
老人開心就好

大家對保留連儂牆點睇

關心幾架單車就要政府部門處理

政府資料真係多

覺唔覺得回歸塔好恐怖
行上去d木發出卡卡聲

絕對是大埔的摟屌議員

在佢身上見唔到謙虛、佢承認自己係串

但你估你係特朗普咩？ 特朗普做到野先係串得起

自己在議會遲到157次俾絲打屌

仲咁撚厚面皮

只可以講正一撚人

咁撚串
講到開會同街站冇用咪唔好開囉
得你一個要處理社區事務（雖然冇）而唔得閒開會/街站？
唔見其他議員講？

好心學下任關、都唔太見有人屌佢地

咁唔話得仲要單挑居民出去和佢傾

擺明係爛仔格

黎緊四年會放心狙擊你

之前派下揮春都仲讚你終於做下野

而家又臭串情商又低